文宜琴晚元朗單野係政府控制下的恐襲係恐襲

係政府控制下的恐襲
係政府控制下的恐襲
係政府控制下的恐襲

要對鬼佬咁樣宣傳佢地一睇就明
香港政府係世界第一個恐襲自己市民的文明地區政府

政府已經正式運用警黑恐怖襲擊平民

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推